想搵人打乒乓波

如果想同公園D呀伯打
點開口

邊區

葵涌區
但唔勁 基本野